中聯辦：美國險惡歹毒 圖謀毀掉香港

【Now新聞台】中聯辦發表聲明，對美國總統簽署《香港人權與民主法案》表示極憤慨及最強烈譴責。

中聯辦表示，美國國會和一些政客，罔顧香港持續發生激進嚴重犯罪的事實，打着支持香港人權和民主的幌子，發表顛倒黑白、混淆是非的言論。

聲明指，法案是對香港事務和中國內政粗暴干涉，其實質是搞亂香港，妄圖以香港事務牽制中國發展，是為「叛國禍港四人幫」及反中亂港極端勢力和暴力份子撐腰，圖謀毀掉香港，用心險惡歹毒，昭然若揭。

中聯辦又表示，美國當局一系列惡劣行徑，是和700萬香港市民、14億中國人民作對，中方將採取有力措施堅決反制，一切後果必須由美方完全承擔。

哇哈哈哈

完了完了

叛國禍港四人幫---仲係李柱銘肥佬黎？

睇完區選仲夠膽騎劫700萬人
支那種無恥真係呢

700萬香港市民

叛國禍港四人幫

毀滅香港元兇話人地毀滅香港

哇你老味你地咁撚樣打/殺/姦班手足
開埋口話放棄年青人
而家話人地想毀香港
全盛時期嘅支那可以將無恥演繹到咩地步

有力措施係邊？
快啲出啦
幾時出兵啫

聲明指，法案是對香港事務和中國內政粗暴干涉，其實質是搞亂香港，妄圖以香港事務牽制中國發展，是為叛國禍港四人幫及反中亂港極端勢力和暴力份子撐腰，圖謀毀掉香港，用心險惡歹毒，昭然若揭。

有時候我真係唔明中共系真冇腦定扮冇腦

用左最強烈遣責
咁之後點算？

又代表香港700萬人

廢紙一張

譴責有用咩
快d採取實際行動反制喇
唔反正衰仔

中聯辦唔好講咁多野啦，維尼唔係話要replace你咩

可能班低能仔都知自己嗰頭近
美國唔制裁佢維尼都清算佢

叛國禍港四人幫？？？

邊4個大台？？？

邊700萬

得中共先可以超越中共

挑，屌完咪又係乖乖地換美債

中共在下一盤很大的棋

叛國禍港四人幫係邊四人？
林鄭？習近平？緊爽？ 鄧一哥？

【推到全球制裁】香港人權及民主法案 制裁Wishlist

佢地統戰洗腦嘅對象係14億愚民,盲目,無批判性思考,所以其實用白粉報潑婦罵街式文宣係最有效

美國真係歹毒如黑寡婦，要用魂。初弒模式去罵美國

又想用顏色革命 恐怖份子 亂扣帽子 不如改成禍港二百萬人幫

700萬人? 真係吹水唔抹嘴

支持出兵討伐美國

四大妖婦

中國先係

黎智英、李柱銘、陳方安生、何俊仁

唔google都唔知

又係廢亂吠

第四次

支那人係咪已經忘記咗四人幫出處

制裁美國未

但香港人非常樂意

睇嚟要搞返個支持法案大遊行

香港人只係覺得中共毀掉香港

中聯辦干涉香港內政？基本法22條寫d咩？

乜撚野700萬人
你扣番200萬先啦

中聯辦真係認為香港人無腦
係中國造到輿論香港都得

佢啲聲明係出俾小粉紅，出俾藍絲以及無腦嘅人睇

今晚請出黎

肥佬黎 gphone 何cc 誠哥

除咗強烈譴責仲識做啲乜嘢

唔係話廢紙嚟咩
做咩吹到會令到香港獨立加支爆feel咁

「一些政客」
即係唔敢開名屌侵侵？

冇人要你on behalf of，死遠啲咪認親認戚

又四人幫 呃廢老就得

終極無恥中共垃圾黨

好心update下啦，投票64比
700萬x0.6都420萬

Sad but true

中聯辦不代表我

出兵未啊咁
比人恰到上心口仲係度打咀炮

廿年就搞到香港要生要死
好意思話人

李柱銘 肥老黎 李卓人 陳方安生

可能仲係佢地一路吹開既肥佬黎李柱銘陳太av仁咋

支聯辦有乜資格代表我？

唔爭在講埋美帝亡我之心不死

土共嘅無恥一直都係全盛期。

港人：中聯辦險惡歹毒 圖謀毀掉香港

敵人擁護的我們就要反對，vice versa
- 毛澤東

人哋而家每年用自己國家公帑幫你獨立檢討一國兩制

錯啦，係啱啱開始咋，盟友會跟進架，每個西方國家一個bill

收皮啦，支那共

又邊四人幫

嬲呀

最最最強烈譴責
超級強烈譴責
特級強烈譴責
極級強烈譴責

你又試下出條法案搞亂紐約來睇下

亮劍未

錯就要認，要對方認

#BuyAmerican
感恩節買美國貨啦

Noted with thank

我唔太介意?

點同700萬作對

中聯辦都入埋制裁名單

成段說話都係屌緊自己
聽到都覺得柒

冇做錯怕咩畀人制裁

美帝內政 關你撚事

原來美國咁邪惡
支持世界第一強國出兵打鳩呢啲惡勢力
立即斷絕所有關係，免得邪惡散播

口交部 支聯辨不代表我

中國特色社會主義遣責

一定無 700萬香港人

我敢保證，美軍來了
連藍屍都排埋隊大叫 SIR THIS WAY

記唔起中聯辦係簽完名第幾隻出咗嚟吠
無數到 有無巴打知可以補充下

睇黎支共真係驚到震，極限維穩

千年一譴責

求美國快d毁掉香港啦

700萬 減左1 先唔該

至少我唔係

2019年香港區議會選舉徹底打破了建制派長期把持區議會的政治格局，對於今次選舉結果，《金融時報》認為這是個落實民主的契機，呼籲北京讓步，並指這是最有希望平息動盪的方法。

評論指，區選投票率及其結果是「在這個煽惑言論逐漸普及於西方，而威權主義則漸生在北京的時代中，民主精神強而有力的表現」，也反映了示威運動的紀律和靈活性。

評論認為如何回應香港有關自治的訴求是現時對中共政府的最大挑戰。中共高官若然進一步鎮壓示威者，只會引來更多騷亂；相反，北京應回歸其「一國兩制」的精神，這本應是香港的管治模式，香港應有自己的法律和公民自由。

評論又以2014年人大8.31決定而引起的雨傘運動作比較，指中方最有希望制止今日香港騷亂的方法，便是提出比8.31決定更好的普選方案，以換取同時要求香港就23條立法，確保港獨派不會掌控社會。

Photo from internet
評論推斷，若民意能維持到明年立法會選舉，便有望取得立會過半數席位，如此一來，泛民便可有更大籌碼與北京談判，爭取增加選特首的民意代表等等。

但《金融時報》亦提醒，示威運動持續下去需要制止「過份的事」，區議會選舉投票結果顯示有4成人反對社會運動，證明「反政府運動有責任展示民主不只照顧大部份人，也要重視沉默的少數」，當中可能包括建制陣營的忠粉，也有很多是希望「回復安寧」的普通人。

叫流浮山刀手轉戰美國佬啦
（希望佢地識路

USA: Haha noted with thanks

眼見連登一邊話立法會無可能過半, 立法會廢, 無用。我明。

但係老豆豆講真係會有和理非, 會想係個制度裡面盡可能改變令普遍市民既聲音可以主導個政府。

我亦都知好大部分人係堅信五大訴求，缺一不可。
首先係要政府回應、答應五大訴求先。
其中一項係真雙普選，如果做唔到依樣野，係唔可以一步到位做到從體制裡面改變香港。
但係淋病政府一直冷處理，一路拖，拖左我地半年依家先出個<<獨立"檢討"委員會>>。

我個人無咁叻，我唔知道政府黎緊會點做。
我唔知個政府想拖我地幾耐。
政府唔回應、答應。我地就升級再升級。
就好似打緊一場長久而睇唔到終點既仗。

但係立法會選舉下年黎緊，話長唔長，話短唔短，好快就到！
我地仲係到自己人屌自己人，做人都要有Plan A，Plan B。
點解仲唔可以停止爭論！

五大訴求我地要政府俾到交代我地，缺一不可。
立法會最基本野要做好，夠資格就登記做選民。
兄弟爬山，各自努力，目標一致。
繼續high人權法、區議會，我睇唔到香港人出路！
區議會贏，人權法贏，然後我係幾等公民?

D 濕9政客我地睇下就好啦!
我地係爭取緊人一出世就要有既野!!

再係咁下年立法會會無，4年後區會都只係一個循環。

"祈求 民主與自由 萬世都不朽 我願榮光歸香港"
去左邊?
自己香港自己救！

推下行動post好過啦!!!

叛國禍港四人幫係邊四個

香港市民就覺得係林鄭 鄭汝樺 李家超 鄧炳強

廢紙如何毀掉香港啊

其實得120萬藍絲

香港唔急太監急
真係煽情

你地打啦.jpg

上次14連發
今日會有幾多次

比佢地攪，晨早散左

堅決反對

刁近平 唔發聲 中聯辦自發
feel到 有咩事 76 中聯辦 會被擺上枱 方便秒割

中國險惡歹毒 圖謀毀掉香港

肥佬黎都算
其餘三個應該心諗做乜鳩
尤其鐵頭何最無辜，又做被襲師

四人幫？邊四個？

一邊話美國有重大利益喺香港，一邊又話美國想毁掉香港，無撚腦。

垃圾政府、口交部，支聯辦，仲有冇其他部門出聲

Sir this way

廢紙姐 做咩咁緊張姐

700萬香港人
咪撚拉埋香港人啦，仲有14億人你問過人未呀屌你

黨：無大台我點屌人？？屌曬700萬人民？？同我造大台出黎！無既我幫你！

唔係咁簡單

我仲以為係連狗連豬腦魔pepe呀

打啦，好悶呀

將佢話人 d 野用番佢身上完全適用啦

董生 689 777 鄧炳強

話明攬炒
你估講笑？

訓醒未
500萬香港人支持美國啦

咁你咪又學佢咁整條”冇人權法”毀掉美國囉

其實就咁
中共做野要有目標
大陸術語叫定調
之前外國勢力 又唔打得美帝
咪唯有搵香港人黎講
咁敵人話黑衣人又冇權
咪求其搵幾條人講係佢地搞出黎

覺得
知

何俊仁

請看看Trump怎樣耍猴

禍港四人幫：777、譚惠豬、曉明、鄧小強
中共錯判形勢絕對同呢四隻野有關

亂源十二人眾：
姐姐、鯨子、假博士、江永祥
袁志偉、黃淑明、粗口娟、李家超
周家明、陶輝、689、伍淑清
光頭佬、林總統、Simon

賊喊捉賊

700慢，由流浮山落緊黎

仲講緊「叛國禍港四人幫」

唔單止想毁掉香港，直頭想毁掉中共添

特首加三個司長

割得咁撚快
唔怪得大波樺唔返黎啦

又話人玩火自焚
又話廢紙
家陣咁嬲做咩

其實好想睇強國出聲明屌哂全部國家

用哂d最狠毒既詞語黎堆砌

相當大既一個幫

中国險惡歹毒 圖謀殺掉香港

強烈譴責 中

我依家就係想香港經濟玩撚完

唔敢鬧阿侵，廢到

佢地只係想FF一個大台出來，
不過寫文果個知唔知係邊4個人都係問題

企開啲啦

連豬連狗腦魔

「中方將採取有力措施堅決反制」

後果自負

今日呢啲新聞要連埋報數先得
真係唔知佢地發左幾多次炮

700萬市民點諗區選知咩事啦

av 榜上有名 應該老懷安慰啦

特朗普簽左法案啦！快啲多謝幫過手的議員啦！

入去幫手推

議員tweet只有幾百rt

多謝議員update埋PolyU同埋重申五大訴求

一張廢紙都可以毀掉香港, 咁美國都幾勁

【_________】____發表聲明，對_______表示極憤慨及最強烈譴責。

______表示，_______和一些政客，罔顧______持續發生激進嚴重犯罪的事實，打着_______的幌子，發表顛倒黑白、混淆是非的言論。

聲明指，法案是對_________內政粗暴干涉，其實質是搞亂_______，妄圖以______事務牽制中國發展，是為「________四人幫」及極端勢力和暴力份子撐腰，圖謀毀掉______，用心險惡歹毒，昭然若揭。

_______又表示，__________當局一系列惡劣行徑，是和_______億______國人民作對，___________將採取有力措施堅決反制，一切後果必須由______完全承擔。

自己想填咩就咩

香港究竟有幾多人

四人幫一定有連仔份啦

有冇人幫手計吓今次幾多連擊

又口交

又話廢紙一張？

麻煩大家簽一簽，要求浸浸盡快草擬制裁名單

美資有份炒樓 ?

佢都係講畀佢班戇鳩聽姐
WFC

你地唔係等唔切2047駛搞成咁

李嘉誠，李卓人，李柱銘，李顯龍

香港人聽完有咩反應?

腦魔表示唔撚驚

中方將採取有力措施堅決反制，一切後果必須由美方完全承擔。

例如⋯？
收返對熊貓？

係呀吹呀？叫曱甴攻入美國領事館丫笨

777,何妖,公安強,689

乜啲水平同齊昕個母親一鳩樣

依家冇人記得嘅喇！ 想當年啱回歸果幾年，有個大陸人大話香港點點點都俾佢阿爺照肺話唔講得干涉香港事務！香港事務香港解決！ DLLM 依家呢？ 一個大陸五級城市個村委員會長都敢屌香港事務

廢紙一張？

凡是敵人反對的

中聯辦講嘅嘢唔代表我！

今日第幾篇?

毁掉香港的是紅人、港共和極端垃圾恐怖分子！

中方頻頻對美國事務說三道四，粗暴干涉美國內政，美方對此表示強烈不滿和堅決反對

四人幫
王洪文、張春橋、江青、姚文元?

廢紙一張咁緊張做乜

美國都無話過中國險惡毒
中國咁話人 不如攻打美國啦

咪同政府一樣
譴責完咪算

大波驊今次就醒,繼續留係英國死都唔返香港

叛國禍港四人幫

邊四個？ 林鄭李加超葉劉何妖？
得咁少咋咩

自爆都唔益你 我要攬炒

中聯辦你講乜鳩 700萬香港市民 ? 屌你老母 中聯辦唔可以代表我 ON L 9

中聯辦又表示，美國當局一系列惡劣行徑，是和700萬香港市民、14億中國人民作對，中方將採取有力措施堅決反制，一切後果必須由美方完全承擔。

收返仲好 唔洗養

請問有什麼問題嗎？

港共政府和一些政客，罔顧香港人權和民主被嚴重侵犯的事實，打着止暴製亂的幌子，發表顛倒黑白、混淆是非的言論。

仲未溫走晒啲錢咩？

企開啲啦700萬
藍絲係嘈吵少數呀

夠你班共匪毒？

最撚陰毒就係你地
人類毒瘤

原來我唔屬於700萬香港人入面

呢d咪狗囉，得把聲

美國: 中聯辦險惡歹毒 圖謀毀掉香港

方丈份人好小器。
大陸人就係小器

是和700萬香港市民作對

騎劫14億都算 700萬都唔放過

你班人暪上欺下而家收唔到科等比人抄家回血啦

閹割了人性和良知的14億
只可算得上是有智慧動物
談不上有精神層面的人類
但不要跟這些動物解釋
因為他們閹割了的本性就是這樣
動物獸性大發會去消滅完整的人類。

試下拉晒佢地囉

700萬市民唔合括我 咪撚亂咁捉鳩我落水

有冇第二啲字眼

出兵啦，屌你老母打嘴炮

幾時反制 食定花生先

幾時開比香港700萬人投支持美帝定支拿

大台

支持支那全國人民抵制iPhone及starbuck

究竟要出幾多次聲明 要譴責幾多次

以前既支那高官仲有道德同扮野過而家呢班垃圾

新4人幫：淋病、痰餵豬、何已完、pK鄧

無呀
香港有撚話同你並肩作戰咩收皮啦
我地爸爸是美國🇺🇸

我代表全世界70億人口屌你個冚家剷含撚笨柒個老母個生滋甩毛嘅爛臭化花柳白濁梅毒性冷感閪都唔撚柒得陰陽面邊大邊細豬閪燉糯米雙番閪遮面長短腳谷精上腦陽萎笨柒周頭發炎陰蝨周圍跳白竇臭滴蟲入鳩祖宗十八代食屎撈屄周揈揈白痴戇鳩閪 我屌你老母十八代柒頭撚樣系垃圾狗屎on鳩formula無撚用到喊數字柒頭死全家仆你個臭街一見到就想嘔番曬大大大前日嘅早餐生出黎害鳩人咁柒就咪撚出黎獻世啦一碌柒咁onj幾撚有心機都無鳩用啦屌你老母芝士漢堡柒頭皮 屌你老母 芝士漢堡屌你老豆 宿埋一舊 屌你家姐 落雨擔遮 屌你家姐 快過火車 屌你呀爺 笑口畸畸 屌你呀麻 泰國喇嘛屌你呀妹碌柒崩潰屌你阿哥 好過渣波 屌你屎忽化痰止咳 屌你個仔 屎忽扭計 屌你個咀 刷牙唔用涮口水 屌你老母仆街陷家產食屎收皮啦屌你. 戇撚鳩鳩食撚晒賓州咁屌你老母咁既仆街死樣. 吹撚脹? 你係生出黎俾我屌撚柒嫁啦仆街陷家產. 屌足你十世,屌你老母正仆街陷家產屌你祖宗十八代仆街含家產你老母生花柳,你老豆生龜頭癌呀柒仔收皮吧啦施主收皮啦傻仔你老母日日要比人屌就係因為你呢d咁既傻仔呀慘過做雞同企街證明你條契弟祖宗十八代都作孽,生你件仆街仔,九成九冇屎忽我頂你個肺插你個胃按你肚池機關制屌你老祖十八代 代代冇春代含撚啦你仆街含家產九歲扮做雞 十歲同人玩結婚十一歲學人做飛仔 十二歲扮做鴨十九歲學人上廿歲去夜總會二十一歲去做鴨二十二歲生花柳愛滋仆街死食揉屎啦屌你老母祖宗十鳩撚春鳩柒代撚頭西屎啦!屌你老母斬你全家你老母老婆比我強姦十次八次啦絕子絕孫啦你正一狗雜種我屌你老母啦你老母一定用屎餵大你條死戇鳩仔 你呢條敗類你條撚 樣想唔屌你都唔得, 你個臭貨老母同野狗狗合生埋你呢仆街仔廢柴屌你祖宗18代有愛滋有爺生無家教不知所謂多行不義必自斃屌你老母仆你個街杏家產死傻西屌你老母仆街啦你阻撚住晒個地球轉 正一憾家剷屌你老母臭花西! 你老豆老母性器官一定有問題啦 生你條撚樣出黎冇賓周冇精蟲死基佬我屌鳩柒你就梗架啦我係鐘意屌鳩你祖宗18個春袋呀你吹撚柒碌我帳呀臭西支那

強力支持攻打美國

來吧, 毀掉我們吧！

今晚出黎話俾美國知
香港人多謝美國

公道啲講
想毀掉香港嘅首先係香港人
幾時輪到美國啊

笑死人

咁陳日君係咩
唔知邊到聽過藍絲講陳日君係大台

同你有親呀
700萬你老母
仲沈默大多數? 出聲既大多數都反撚左你啦
14億人? 唔敢出聲ja,你比個機會佢唔秋後算帳試下
仲淨幾多人撐你

無記錯都有15次以上
人權法案過左第二日就吠左11次
之後每日一篇咁每日吠一兩次

講嚟講去都係個啲四字詞，一啲新意都無，好悶

中國新時代特色社會主義遣責

林鄭月俄 鄭若驊 李家超 鄧柄強

繼續吹啦屌你老母

拉撚晒就止暴制亂架啦 唔撚敢拉？

中國14億人為何要和全世界60億人作對

錯啦，唔係想毁掉香港，係想毁中國

偏文好有當年清未茲禧對8國聯軍的戰書味道

未見美軍入城? 無人帶路?

攬炒就係...寧願毁掉香港都唔益你中共

計埋大灣區

支聯辦所指的四人幫應該是
陳方安生，黎智英，李柱銘，另一個忘記了

圖謀毀掉香港政權

屌佢發緊夢呀？講攬炒講咗半年喇，佢當我地流㗎？

解放軍摺被中

03 沙士都唔夠中共犀利

香港問責制 盪然無存

香港同意，完！

呵呵呵

講左十年

一開始又話冇影響

香港人同支那人唔同
香港人好重視對人命同普世價值

有冇新意呀